<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="market_title">Metrodroid (før Farebot M)</string>

    <string name="market_short_desc">Metrodroid leser informasjon fra noen NFC-smartkort for kollektivtransport.</string>

    <string name="market_long_desc">Metrodroid, tidligere Farebot M, leser informasjon fra noen NFC-smartkort til bruk for offentlig transport.
\n
\nDette er en avgrening av Eric Butler\\\'s Farebot-prosjekt, med støtte for ytterligere kort og feilrettinger.
\nStøttede kort:
\n- Bilhete Único - São Paulo, Brasil [1] [2] [5]
\n- Clipper - San Francisco, CA, USA
\n- EZ-Link - Singapore [3]
\n- Go card - Brisbane og Sørøst-Queensland, Australia [0] [1] [2]
\n- Manly hurtigferge - Sydney, NSW, Australia [0] [1] [2]
\n- Matkakortti, HSL - Finland
\n- Myki - Melbourne (og omegn), VIC, Australia [0] [4]
\n- MyWay - Australian Capital Territory, Australia [0] [1] [2]
\n- NETS Flashpay - Singapore
\n- Octopus - Hongkong [0]
\n- Opal - Sydney (og omegn), NSW, Australia [0]
\n- ORCA - Seattle, WA, USA
\n- OV-chipkaart - Nederland [1] [2]
\n- Shenzhen Tong - Shenzong, Guangdong-provinsen, China [0]
\n- SmartRider - Vest-Australia, Australia [0] [1] [2]
\n- Suica, IOCOA, PASMO, Edy - Japan
\n- Transit Access Pass - Los Angeles, CA, USA [0] [1] [2]
\n
\n[0]: Nytt i Metrodroid.
\n[1]: Ikke kompatibel med alle enheter (MIFARE Classic).
\n[2]: Krypteringsnøkler kreves for å lese dette kortet.
\n[3]: Ikke kompatibelt med alle enheter (CEPAS).
\n[4]: Kun kortnummeret kan leses.
\n[5]: Tilbakefallsleser -- må skrus på manuelt i programmets innstillinger.
\n
\nEn NFC-kompatibel telefon kreves for å kunne lese kort.
\n
\nDu trenger et NXP NFC-brikkesett i enheten din for å kunne lese MIFARE Classic-kort. Noen telefoner har NFC-briker fra andre fabrikanter, som ikke kan lese MIFARE Classic-kort (f.eks. Nexus 4, Nexus 5, Samsung Galaxy S4). Sjekk Om-skjermen i programmet for å bestemme hvorvidt din enhet støtter MIFARE Classic.
\n
\nNoen agenturer har krypterte kort. Du må hente krypteringsnøkler for å kunne lese dem. Disse er generelt unike for hvert kort. Beklager, jeg kan ikke hjelpe deg med dette.
\n
\nFor noen agenturers kort kan det å bruke Cubic Nextfare på MIFARE Classic også fungere.
\n
\nFor mer informasjon om hvilke tilganger som behøves, les personvernspraksisen.
\n
\nDenne programvaren er lisensiert GNU GPLv3+, kildekoden er å finne på https://github.com/micolous/metrodroid/</string>

    <string name="market_changelog_32">* Legger til obfuskerings-tilstand.
\n* Kræsjfiks for ukjente CEPAS-kort.
\n* Kræsjfiks for delvis leste MIFARE Classic-kort under visning av råkortdetaljer.
\n* Støtter negativ balanse på Cibic Nextfare-kort.
\n* Nye stopp-ID-er for Go-kort (Brisbane, Australia).
\n* Delvis oversettelse til Kabyle ved @belkacem77 og Norsk bokmål ved Allan Nordhøy.
\n
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_31">* Støtte for SmartRider (VA, Australia).
\n* Oversetteler til hollandsk, takket være @Vistaus, Fransk av @Albirew, Hebraisk av @streets250
\n* MyWay: Automatisk oppdaging av kort ved fellesnøkkel for nylig skannede kort.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_30">* Flere feilrettinger for Cubic Nextfare-kort.
\n* Fudan FM11RF08-kort blir ikke lenger feilregistrert som Bilhente Único.
\n* Eksperimentell støtte for MyWay (ACT, Australia).
\n* Unngåelse av MIFARE Classic-feil på noen HTC og Sony-enheter.
\n* Fiks av tilagngsfeil på Android 6 og senere.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_29">* Forbedret pålitelighet for identitetsbekreftelse med MIFARE Classic-kort.
\n* Støtte for Octopus (Hongkong), Shenzhen Tong og Transit Access Pass (Los Angeles, CA, US).
\n* Eksport til USB-lagring lar deg nå velge plassering på Android 4.4 (KitKat) og senere.
\n* Go-kort: Reiser hentes nå inn fra kortet, så det bør virke med alle stasjoner. 7 ekstra stasjoner lagt til. Oppdager nå voksen- og honnør-kort.</string>

    <string name="market_changelog_28">* Krever nå Android 4.1 for å fikse et kartproblem.
\n* Støtte for visning av rådata fra FeilCa.
\n* Støtte for MIFARE Ultralight, inkludert rådata.
\n* Problem fikset der to turer på forskjellige dager ikke viser datohodet på den tidligere turen (Feil #15).
\n* Go-kort: 11 ekstra stopp lagt til, takket være datadonasjoner. Kostnadsutregning lagt til, med noen begrensninger.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_27">Navnebytte fra Farebot M til Metrodroid.
\n
\n* Forbedret støtte for lesing av kortnummeret fra Myki (VIC, AU).
\n* Det siste sifferet av Go-kort (Brisbane, AU) blir nå lest.
\n* Forbedret behandling av MIFARE DESFire-kort.
\n* Støtte for NETS Flashpay (Singapore)-kort som også er kredittkort. Feilretting av @chrisplus.
\n* Japansk oversettelse forbedret i stor grad takket være @naofum.
\n* Turer og påfylling er nå kombinert i \"Historikk\" for alle kort.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_26">Godt nyttår!
\n
\n* Grunnleggende støtte for Go-kort (Brisbane og Sørøst-Queensland, AU). Krever krypteringsnøkler, (som er unike for hvert kort,) og enhet med MIFARE Classic-støtte. Begrenset stoppstøtte.
\n* Kortidentifiseringsstøtte for Adelaide Metrocard, AT HOP og Myki.
\n* Fiks for import av individuelle kort fra XML-filer.
\n* Forskjellige grensesnittsforbedringer.
\n* Små feilrettinger.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

<string name="market_changelog_33">* Eksperimentell støtte for Metrocard (Christenchurch, Ny-Zealand).
\n* Fikser flere utfordringer med MIFARE Classic- og Ultralight-kort. 
\n* Viser mer informasjon under lesing av kort.
\n* Opal: Håndterer ukjent status 0xc.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_34">* Legger til tidssonestøtte for de fleste kort.
\n* Clipper: Fiks for uriktige reisetider.
\n* Opal: Fiks for uriktige reisetider på jamdøgn.
\n* Nye ikoner, tilgjengelighetsforbedringer, redusert programinstallasjonsstørrelse.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    </resources>
