<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="market_title">Metrodroid (før Farebot M)</string>
    <string name="market_short_desc">Metrodroid leser informasjon fra noen NFC-smartkort for kollektivtransport.</string>
    <string name="market_long_desc">Metrodroid, leser informasjon fra noen NFC-smartkort til bruk for offentlig transport. 
\n 
\nDette er en avgrening av Eric Butler sitt Farebot-prosjekt, med støtte for ytterligere kort og feilrettinger. 
\nStøttede kort: 
\n- AT HOP - Auckland, Ny-Zealand [0] [4]
\n- Beijing Municipal Card - Beijing, Kina [0]
\n- Bilhete Único - São Paulo, Brasil [1] [2]
\n- CharlieCard - Boston, MA, USA [0] [1] [2]
\n- City Union, T-Union - Fastlandskina [0]
\n- Clipper - San Francisco, CA, USA
\n- Compass (single-use tickets) - Vancouver, BC, Canada [0]
\n- EasyCard - Taipei, Taiwan [1] [2]
\n- EZ-Link, NETS Flashpay - Singapore [3]
\n- Go card - Brisbane and South East Queensland, Australia [0] [1] [2]
\n- Go-to Card - Minneapolis-St. Paul, MN, USA [0] [1] [2]
\n- Hop Fastpass - Portland, OR, USA [0] [4]
\n- HSL, Matkakortti - Finland
\n- Intercode (Envibus, Navigo, OùRA, TaM, TransGironde) - Frankrike
\n- IstanbulKart - Istanbul, Tyrkia [0] [4]
\n- Kartu Multi Trip - Jakarta, Indonesia
\n- Kiev Metro - Kiev, Ukraina [0] [1] [2]
\n- Krasnodar ETK - Krasnodar, Russia [0] [1] [2]
\n- Leap - Irland [0] [6]
\n- Lisboa Viva - Lisboa, Portugal [0]
\n- Manly Fast Ferry - Sydney, NSW, Australia [0] [1] [2]
\n- Metrocard - Christchurch, Ny-Zealand [0] [1] [2]
\n- Mobib - Brussels, Belgia [0]
\n- Myki - Melbourne (and surrounds), VIC, Australia [0] [4]
\n- MyWay - Australian Capital Territory, Australia [0] [1] [2]
\n- Octopus - Hongkong [0]
\n- Opal - Sydney (og omegn), NSW, Australia [0]
\n- Opus - Québec, Canada [0]
\n- ORCA - Seattle, WA, USA
\n- OV-chipkaart - Nederland [1] [2]
\n- Podorozhnik - Sankt-Petersburg, Russland [0] [1] [2]
\n- Rav-Kav - Israel [0]
\n- Rejsekort - Norge [0] [1] [2]
\n- RicaricaMi - Milan, Italia [0]
\n- Shenzhen Tong - Shenzhen, Guangdong-provisen, Kina [0]
\n- SLAccess - Stockholm, Sverige [0] [1] [2]
\n- SmartRider - Western Australia, Australia [0] [1] [2]
\n- Strelka - Moscow, Russland [0] [1] [4]
\n- Suica, IOCOA, PASMO, Edy - Japan
\n- SunCard - Orlando, FL, USA [0] [1] [2] [4]
\n- Tartu Bus - Tartu, Estland [0] [1] [4]
\n- T-Money - Sør-Korea [0]
\n- Transit Access Pass - Los Angeles, CA, USA [0] [1] [2]
\n- Troika - Moskva, Russland [0] [1] [2]
\n- Ventra (single-use tickets) - Chicago, IL, USA [0]
\n- Wuhan Tong - Wuhan, Hubei-provisnen, Kina [0]
\n- Yaroslavl ETK - Yaroslavl, Russland [0] [1] [2]
\n 
\n[0]: Nytt i Metrodroid. 
\n[1]: Ikke kompatibel med alle enheter (MIFARE Classic). 
\n[2]: Krypteringsnøkler kreves for å lese dette kortet. 
\n[3]: Ikke kompatibelt med alle enheter (CEPAS). 
\n[4]: Kun kortnummeret kan leses. 
\n[6]: Krypteringsnøkler lastes ned fra operatøren.
\n 
\nEn NFC-kompatibel telefon kreves for å kunne lese kort. 
\n 
\nDu trenger et NXP NFC-brikkesett i enheten din for å kunne lese MIFARE Classic-kort. Noen telefoner har NFC-briker fra andre fabrikanter, som ikke kan lese MIFARE Classic-kort (f.eks. Nexus 4, Nexus 5, Samsung Galaxy S4). Sjekk Om-skjermen i programmet for å bestemme hvorvidt din enhet støtter MIFARE Classic. 
\n 
\nNoen agenturer har krypterte kort. Du må hente krypteringsnøkler for å kunne lese dem. Disse er generelt unike for hvert kort. Beklager, jeg kan ikke hjelpe deg med dette. 
\n 
\nFor noen agenturers kort kan det å bruke Cubic Nextfare på MIFARE Classic også fungere. 
\n 
\nFor mer informasjon om hvilke tilganger som behøves, les personvernspraksisen. 
\n 
\nDenne programvaren er lisensiert GNU GPLv3+, kildekoden er å finne på https://github.com/micolous/metrodroid/</string>
    <string name="market_changelog_32">* Legger til obfuskerings-tilstand.
\n* Kræsjfiks for ukjente CEPAS-kort.
\n* Kræsjfiks for delvis leste MIFARE Classic-kort under visning av råkortdetaljer.
\n* Støtter negativ balanse på Cibic Nextfare-kort.
\n* Nye stopp-ID-er for Go-kort (Brisbane, Australia).
\n* Delvis oversettelse til Kabyle ved @belkacem77 og Norsk bokmål ved Allan Nordhøy.
\n
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_31">* Støtte for SmartRider (VA, Australia).
\n* Oversetteler til hollandsk, takket være @Vistaus, Fransk av @Albirew, Hebraisk av @streets250
\n* MyWay: Automatisk oppdaging av kort ved fellesnøkkel for nylig skannede kort.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_30">* Flere feilrettinger for Cubic Nextfare-kort.
\n* Fudan FM11RF08-kort blir ikke lenger feilregistrert som Bilhente Único.
\n* Eksperimentell støtte for MyWay (ACT, Australia).
\n* Unngåelse av MIFARE Classic-feil på noen HTC og Sony-enheter.
\n* Fiks av tilagngsfeil på Android 6 og senere.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_29">* Forbedret pålitelighet for identitetsbekreftelse med MIFARE Classic-kort.
\n* Støtte for Octopus (Hongkong), Shenzhen Tong og Transit Access Pass (Los Angeles, CA, US).
\n* Eksport til USB-lagring lar deg nå velge plassering på Android 4.4 (KitKat) og senere.
\n* Go-kort: Reiser hentes nå inn fra kortet, så det bør virke med alle stasjoner. 7 ekstra stasjoner lagt til. Oppdager nå voksen- og honnør-kort.</string>
    <string name="market_changelog_28">* Krever nå Android 4.1 for å fikse et kartproblem.
\n* Støtte for visning av rådata fra FeilCa.
\n* Støtte for MIFARE Ultralight, inkludert rådata.
\n* Problem fikset der to turer på forskjellige dager ikke viser datohodet på den tidligere turen (Feil #15).
\n* Go-kort: 11 ekstra stopp lagt til, takket være datadonasjoner. Kostnadsutregning lagt til, med noen begrensninger.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_27">Navnebytte fra Farebot M til Metrodroid.
\n
\n* Forbedret støtte for lesing av kortnummeret fra Myki (VIC, AU).
\n* Det siste sifferet av Go-kort (Brisbane, AU) blir nå lest.
\n* Forbedret behandling av MIFARE DESFire-kort.
\n* Støtte for NETS Flashpay (Singapore)-kort som også er kredittkort. Feilretting av @chrisplus.
\n* Japansk oversettelse forbedret i stor grad takket være @naofum.
\n* Turer og påfylling er nå kombinert i \"Historikk\" for alle kort.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_26">Godt nyttår!
\n
\n* Grunnleggende støtte for Go-kort (Brisbane og Sørøst-Queensland, AU). Krever krypteringsnøkler, (som er unike for hvert kort,) og enhet med MIFARE Classic-støtte. Begrenset stoppstøtte.
\n* Kortidentifiseringsstøtte for Adelaide Metrocard, AT HOP og Myki.
\n* Fiks for import av individuelle kort fra XML-filer.
\n* Forskjellige grensesnittsforbedringer.
\n* Små feilrettinger.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_33">* Eksperimentell støtte for Metrocard (Christenchurch, Ny-Zealand).
\n* Fikser flere utfordringer med MIFARE Classic- og Ultralight-kort. 
\n* Viser mer informasjon under lesing av kort.
\n* Opal: Håndterer ukjent status 0xc.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_34">* Legger til tidssonestøtte for de fleste kort.
\n* Clipper: Fiks for uriktige reisetider.
\n* Opal: Fiks for uriktige reisetider på jamdøgn.
\n* Nye ikoner, tilgjengelighetsforbedringer, redusert programinstallasjonsstørrelse.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_35">* Ny støtte for Kartu Multi Trip, Opus, Podorozhnik, Rav-Kav, T-Money, Troika cards og enkeltturs Compass (Vancouver) -kort.
\n* Fiks av kræsjfeil for noen Clipper-kort.
\n* Mange endringer under panseret.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_generic">Feilrettinger, nye funksjoner og data.
\n
\nFlere detaljer (på engelsk): https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_36">* Støtte for CharlieCard, Go-to (Minneapolis), Hop Fastpass, Intercode (Frankrike), IstanbulKart-, Mobib-, Leap-, RicaciraMi- og Strelka -kort.
\n* HSL-leseren virker.
\n* Nye stoppesteder for Clipper og Kartu Multi Trip.
\n* Suica viser nå tidspunkt for de to nyligste turene.
\n* Forbedret MIFARE Classic-nøkkelbehandling.
\n* Mange usynlige endringer.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_37">* Ny støtte for Adelaide Metrocard, mange kinesiske (i folkerepublikken) -kort, Clipper-enkeltbilletter, Kiev Metro, Orlando SunCard, Rejsekort, SLAccess, Selecta, Tartu Bus og flere Zolotaya Korona-baserte kort.
\n* Fiks av OV-Chipkaart-leser.
\n* Lesing av serienummer for AT-HOP.
\n* Mange endringer man ikke ser noe til.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_38">* Støtte for Otago Gocard, Rotorua SmartRide, Waikato BUSIT og Wellington Snapper -kort.
\n* Mange nye rute- og stasjons-ID-er.
\n* Forbedret FeliCa-leser.
\n* Fikset problemer med EZ-Link- og Octopus-kort.
\n* Mange usynlige endringer.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_39">* Støtte for Malaysia Tap ’n Go, Otago Gocard, Rotorua SmartRide, Waikato BUSIT og Wellington Snapper -kort.
\n* Mange nye rute og stasjons -ID-er.
\n* Forbedret FeliCa-leser.
\n* Fikser problemer med EZ-Link og Octopus -kort.
\n* Mange usynlige endringer.
\n
\nFlere detaljer: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_41">* Leser EMV bank, Malaysia KomuterLink, Pisa Carta Mobile, Georgia Metromoney, førstegenerasjons London Oyster, UAE Hafilat og Nol-kort.
\n* Legger til nye stasjoner for EZ-Link og ORCA-kort.
\n* Fikser problemer med Mobib-leser.
\n* Legger til støtte for importering av binære MFC-filer, og lesing av DESFire-kort, med blokkerte mappeoversikter.
\n* Mange usynlige endringer.
\n
\nFlere detaljer og kjente feil: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>
    <string name="market_changelog_43">• Støtte for Amiibo, Crimea Trolleybus, Kazan, Russian Umarsh, Santiago bip, og Warsawa -kort\\n
\n• Forbedringer og fikser for Intercode, Kartu Multi Trip, RicaricaMi, Touch ’n Go og Troika -kort\\n
\n• Fiks av noen feil som kræsjet Metrodroid, og noen feil med MIFARE Classic-kort\\n
\n\\n
\nFlere detaljer og kjente feil: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog\\n</string>
</resources>