<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="market_title">Metrodroid (voorheen: Farebot M)</string>

    <string name="market_short_desc">Metrodroid kan informatie uitlezen van sommige openbaar vervoerskaarten (\'NFC smart cards\').</string>

    <string name="market_long_desc">Metrodroid kan informatie uitlezen van sommige openbaar vervoerskaarten (\'NFC smart cards\'). Voorheen heette de app Farebot M.

Dit is een fork van Eric Butler\\\'s Farebot-project, met ondersteuning voor meer kaarten en opgeloste fouten.

Ondersteunde kaarten:
- Bilhete Único - São Paulo, Brazilië [1] [2] [5]
- Clipper - San Francisco, CA, VS
- EZ-Link - Singapore [3]
- Go card - Brisbane en South East Queensland, Australië [0] [1] [2]
- Manly Fast Ferry - Sydney, NSW, Australië [0] [1] [2]
- Matkakortti, HSL - Finland
- Myki - Melbourne (en omgeving), VIC, Australië [0] [4]
- MyWay - Australian Capital Territory, Australië [0] [1] [2] [5]
- NETS Flashpay - Singapore
- Octopus - Hong Kong [0]
- Opal - Sydney (en omgeving), NSW, Australië [0]
- ORCA - Seattle, WA, VS
- OV-chipkaart - Nederland [1] [2]
- Shenzhen Tong - Shenzong, Guangdong-provincie, China [0]
- Suica, IOCOA, PASMO, Edy - Japan
- Transit Access Pass - Los Angeles, CA, VS [0] [1] [2]

[0]: Nieuw in Metrodroid.
[1]: Niet compatibel met alle apparaten (Mifare Classic).
[2]: Ontsleutelignssleutels zijn vereist.
[3]: Niet compatibel met alle apparaten (CEPAS).
[4]: Alleen het kaartnummer kan worden uitgelezen.
[5]: Terugval -- moet worden ingeschakeld de app-voorkeuren.

U heeft een NFC-compatibele telefoon nodig.

U heeft een NXP NFC-chipset nodig in uw telefoon om MIFARE Classic cards uit te kunnen lezen. Sommige telefoons hebben NFC-chips van andere makers, welke Mifare Classic cards niet kunnen uitlezen (bijv.: Nexus 4, Nexus 5, Samsung Galaxy S4). Zie het Over-scherm in de app om te zien of uw telefoon MIFARE Classic ondersteunt.

Sommige vervoerders hebben versleutelde kaarten. U heeft unieke sleutels nodig om ze uit te kunnen lezen. Sorry, ik kan u hierbij niet helpen.

Sommige vervoerders met Cubic Nextfare kunnen werken op Mifare Classic.

Zie de privacy-overeenkomst voor de toegangsrechten.

Deze software heeft als licentie GNU GPLv3+; broncode is beschikbaar op https://github.com/micolous/metrodroid/</string>

    <string name="market_changelog_30">* Meerdere fouten opgelost i.c.m. Cubix Nextfare-kaarten.
* Fudan FM11RF08-kaarten worden niet langer herkend als Bilhete Único.
* Experimentele ondersteuning voor MyWay (ACT, Australië).
* Workarounds voor Mifare Classic-bugs op sommige HTC- en Sony-apparaten.
* Foutoplossingen voor toegangsrechten op Android 6 en hoger.

Meer details: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_29">* Betrouwbaarheid verbeterd i.c.m. het authenticeren van Mifare Classic-kaarten.
* Ondersteuning voor Octopus (Hong Kong), Shenzhen Tong en Transit Access Pass (Los Angeles, CA, VS).
* Algemene lezer voor Cubic Nextfare MFC (gebaseerd op Go card-lezer).
* Exporteren naar USB-opslag laat u vanaf nu een locatie kiezen op Android 4.4 (KitKat) en hoger.
* Go card: Tarieven worden nu uitgelezen van de kaart en zouden dus moeten werken i.c.m. alle stations. 7 extra stations toegevoegd. Detecteert nu Volwassenen- en Concessiekaarten.</string>

    <string name="market_changelog_28">* Vereist nu Android 4.1, vanwege het oplossen van een kaartprobleem.
* Ondersteuning voor weergave van onbewerkte FeliCa-gegevens.
* Ondersteuning voor Mifare Ultralight, incl. onbewerkte gegevens.
* Probleem opgelost waarbij 2 reizen op verschillende dagen geen datum toonden bij de eerdere reis (Probleem #15).
* Go card: 11 extra haltes toegevoegd, dankzij gegevensdonaties. Nieuw: tariefberekeningen, maar met limitaties.

Meer details: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_27">Farebot M is nu Metrodroid.

* Ondersteuning voor lezen van het kaartnummer van Myki (VIC, AU).
* Laatste cijfer van Go Card (Brisbane, AU) wordt nu gelezen.
* Verbeterde omgang met Mifare DESFire-kaarten.
* Ondersteuning opgelost voor NETS Flashpay (Singapore)-kaarten welke tevens creditcards zijn (patch door @chrisplus).
* Verbeterde Japanse vertaling (met dank aan @naofum).
* Reizen en opladen worden nu gecombineerd in \"Geschiedenis\" (alle kaarten).

Meer details: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

    <string name="market_changelog_26">Gelukkig nieuwjaar!

* Basisondersteuning voor Go card (Brisbane en South East Queensland, AU). Vereist unieke sleutelsen een apparaat met Mifare Classic-ondersteuning. Beperkte halte-ondersteuning.
* Identificatie-ondersteuning voor Adelaide Metrocard, AT HOP en Myki.
* Fout opgelost bij importeren van individuele kaarten uit XML-bestanden.
* Verschillende verbeteringen in het uiterlijk.
* Kleine fouten opgelost.

Meer details: https://github.com/micolous/metrodroid/wiki/Changelog</string>

</resources>
